[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (109)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(19)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2018-19港超冠軍 - 和富大埔

聯賽冠軍及足總盃冠軍將代表香港出戰2020亞洲賽，2020香港擁有亞冠0+1及亞協1+1席位

2020亞冠外圍賽 - 和富大埔
2020亞協外圍賽 - 待定 (足總盃冠軍)

亞協盃I組
第五輪
2019-06-19 - 20:00 - 和富大埔 vs 傑志 @旺角大球場 ($80,$40)

第六輪
2019-06-26 - 20:00 - 傑志 vs 4.25 SC @旺角大球場 ($180, $60)
2019-06-26 - 20:00 - 航源 vs 和富大埔 @台北田徑場

2019亞協小組賽主場賽事

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

-國際足球友誼賽-
香港 vs 中華台北
6月11日 晚上8時 旺角大球場

香港隊 – 32人初選訓練名單如下：

* 決選名單將會於6月6日訓練後公佈。

【2019東亞盃】決賽週賽程

「2018-19 香港足球明星選舉」頒奬典禮
日期: 5月22日
時間: 19:00

將頒發「香港足球先生」、「香港足球小姐」、「香港足球明星十一人」、「最佳教練」、「最佳青年球員」、「最受球迷歡迎球星」、「球員之星」、「最佳金球」及「最佳撲救」獎項。

支持樓主

上個post吹水轉會list

洛迪古斯 基爾頓 蘇沙 > 傑志
慕沙 梁大佬 劉學銘 胡晉銘 Tiger > 東方
伊高沙托尼 林柱機 > 富力R&F
查維斯 少爺仔 肥彭 > 南區
馬高斯 陳柏衡 基斯 > 飛馬
列斯奧 謝朗 >理文

lm

留名

no fake news thx

樓主好波

Ok,我從上個post copy
Fake news都唔係我

新嚟嘅會員記得block HKBB/朱手機

水彈
東方雪mckee 點解仲有得入選

你不如改名叫kannas點睇

陳文俊親身回覆，子彈因爲私人理由退出！
from本地波fb group

Send from fb

買左機票去旅行?

要去行山，不了

Then子彈自己放棄，
唔關芬蘭佬事，唔好再入佢數

陳晉一其實係咪好有天份？腳腫竟然重點培訓佢
fat哥第二季已經係華人第二射手（入五球）兼最佳年青球員，港隊唔受重用係天份定態度問題？係咪衰太串太自大？真係好想知
睇唔睇好陳晉一下季就拎最佳年青球員？

留明

你其實係咪淨係識放fake news同問問題？

我覺得呢屆U16董兆鏗同唐曉峰好過佢, 大佢半年

原來gps峰入果球都幾靚，仲要右腳

yes, 不過冇得入金球了

董兆鏗幾好波
其實仲有好多傑仔好有潛質

真心想知，無識波牌諗唔明，
腳總專業應該無可能睇錯人

董兆鏗好似去左英國?

係

一哥

另外個個于楊黎？

張大導個仔呢？
咩情況？無消息好耐

係, 太陽國際青訓個陣拍

董兆鏗師兄

唐曉峰有踢七人賽

本田圭佑師兄、伊巴師弟

董兆鏗有冇幫南華踢過港甲

同一間College, 真ching

唔計陳晉一放錯位
U23果陣後防最廢肯定係第三場Gerbig , 逼住出佢好膠
雖然佢係踢ncaa d1 佢努力讀書好過

竟然上唔到一隊? 定佢唔上

及早認清方向

好似淨係去左一年青年軍？
之後成隊拉隊返傑志咁
上季傑志唔記得 U18 定預備組都有董兆鏗

yes, 之後就去左英國

陳晉一仲係16歲
去到佢23、4歲，再話佢冇潛質/唔夠班都未遲

得佢返左過之嘛
而家又去左英國
黃皓雋仲係南華
孖仔都係去左英國
梁祐維去左東方再去埋葡萄牙

好有天份20歲前就應該要逐漸上到大枱
唔係重點培養做咩
睇下下季咩情況

佢同張廣然 李泓謙有跟一隊操

以前係咪有個俞永康？好似做過港青隊長

佢自己去
但其實經陸志豪公司去美國讀u兼踢波果d唔知係咪勁d,
觀望下，有張沙紙好過無

唔係full time冇得出

打緊北區

下季應該有啦
同埋佢讀石門間國際學校
行去練波好近

傑仔唔好再傷
近年次次臨近港隊都傷搞到依家仲係得3頂cap帽，
20歲kim就比佢友賽打新加玻正選打中堅（3中堅其中一個）

芬蘭佬常用聖誕樹陣型，中堅會唔會唔敢出年青人

足達勇輔原來去左中甲教波，近日仲被拖糧
點解唔留香港腳總，準時出糧又無壓力

Link:

跳船呀嗱

不了 成日要驚畀拳贊打上波樂無窮屌
又要畀K狗咒地震死

Lm

想我退休？冇咁易

本地老牌足球隊愉園升班 老將喜見小將成長

Now 新聞片

今年已經有好多人放棄左問叔叔幾時退休

其實猶大真係唔想踢港隊咩
見佢今年喺荷乙有出場機會 有佢條中場會有翻少少創造力

大頭真係好有愛心
成日請啲弱智人士講精華

堅sir

ww條女

呢樣真

條女番到去同ww講: bra扣都唔洗你解

今季最想佢退休嘅應該係高美斯同許嘉樂

港超宮崎駿並唔係浪得虛名

嗰次扭雞已經得罪晒啲同輩
未解決前就搵佢只會令隊內氣氛更差

人地擺明想做支那仔

一季整傷一件就唔好彩，兩件我真係唔識講

羅素

你望下麥生講咩

瞓咗成個幾月，贊狗打咗上去未

黃威女友隔離條女邊個嚟

開戰準備

今日係521
大家會唔會為521送上祝福

之前佢想叛港呢度全人類屌到佢扑街

但早幾日呢度已經有人轉口風話可以接受佢入港隊

香港人好善忘

似係觀望態度多D
再召佢而佢唔再扮傷既，好難話佢有問題

果句唔會淨係指一個人
淨係猶大一個都唔洗特登咁講
同埋睇英文用字亦都唔係好似

班主話私人原因嘅

佢有出咩
我以為Tiger攞咗佢個位
定係冇出嗰個係巴拉克

幾時有握手會？

起碼出黎講番個陣處理得唔夠好等等說話先啦

頂得住聽佢1分鐘鳩叫先啦

港女貪錢痴埋有錢仔度

點知有錢仔睇佢唔上眼

毒撚就甘心為港女埋單

港女=猶大
有錢仔=支那隊
毒撚=香港隊

想問下港隊d飛通常幾時有得賣，同埋cityline會唔會都可以買到

99% 垃圾cityline買

叫床

又要親身去通利買

係好唔忿氣
令香港人才流失

個人認為搶左先，唔好令支國陰謀得呈，支國勁就搶而即使最後嫌棄tsun已經離間左港隊

相比我島有唔少歐洲青訓人選，香港無咩承受唔起人才流失

肯定未

Agree

咩原因
要求子彈出嚟交代下
畢竟有踢大專杯唔踢港隊嘅劣迹

不獲續約啊

原來如此
新聞無報唔清楚

Honda宣佈離開澳假墨爾本失敗
準備加盟大港超啦

好似係表弟女友？
睇相都幾靚

仲有無貨賣？

件件可簽佢做亞援

上網都買到點解要去通利 學生哥冇信用卡去7仔買張tag&go都得啦

cityline上網買到wor 係耐啲姐

本田圭佑會唔會帶埋佢師兄一齊黎香港

佢本身細個班隊友樂仔姚明嗰啲好似都冇乜嘢
佐敦本身已經唔妥就唔似會解決到

打澳假就無乜啦 落到場都入唔到波
不過都關隊波事 今年墨勝好唔掂

簽佢的話，不如試下航源個班奇，起碼夠活力
不過後生球員未必啱傑志

波都控唔好

法比奧退休先定大廚擔正先

香港有民主先

共產黨倒台先

上年仲踢世界盃決賽周
今年去港超的話
個差別大到呢

專心教柬埔寨好過啦

金東進堂堂南韓世界盃正選
最後都要黎香港踢榜尾隊，仲可以感受康民署阿姐趕人大法

【最佳教練 · 最後三強】

2018-19香港足球明星選舉，最佳教練，最後三強：

朱志光（傑志）
郭嘉諾（佳聯元朗）
李志堅（和富大埔）

*排名不分先後

#hktopfootballerawards #香港足球明星選舉 #最佳教練 #朱志光 #郭嘉諾 #李志堅

朱sir都入到最後三強

等我用念力屌撚死你呢個on9仔

還我楊正光
For the good of Hong Kong

屌撚死20號個on9仔

香港X教授

念力執波法

足球小姐

唔講咁多 張峰好波

毒撚on9姐
問下bojan點樣由毒撚做到有錢仔咁撚番港女轉頭
再去偷食願諒完又再撚過最後中出即飛

陳嘉宝加盟港超富力

佢老竇99%係張廣勇個陣個翻譯

好勁識西班牙文

係香港要搵個又識西班牙文同廣東話，仲要識足球嘅人
應該唔係咁易

呢個"宝" 唔係"寶"
係咪好似"証"同"證"個情況?

Del左post

「 富力R&F簽十五歲小將陳嘉宝成為港超球員 」

在4月初透過自由人足球發展公司推薦下，獲機會前往廣州富力R&F球隊試訓，經過接近一個多月的訓練，港甲球隊中西區十五歲前鋒陳嘉宝，新球季將會獲富力R&F提供一張長期發展合約。

十五歲的陳嘉宝是位混血兒，出生於阿根廷，媽媽是一位阿根廷人爸爸是香港人，2012年到香港。
早以在學界、青年賽事踢出名堂的嘉宝，是一位非常全面的前鋒射手，善於把握入球，個人技術及保護皮球能力亦相當不俗。

在過去一過球季效力港甲球隊中西區，上陣26場賽事，其中22場正選上陣，並攻入6個入球。而嘉宝現時亦是香港U18代表隊球員。

嘉宝：感謝富力R&F給予職業合約機會，能夠效力富力R&F是我榮幸，在廣州富力訓練基地上發展足球事業，自己都會更加努力，亦多謝馮sir馮振霆多年來既提攜讓我成長及實現夢想。

15歲踼職業

感謝畜力又為香港培育出一個年輕港將多撚謝

未夠18歲可以國際轉會？

睇下踢踢下會唔會俾上面班粉腸搶先啦

佢2013年5月22日先黎香港

未夠7年

//而嘉宝現時亦是香港U18代表隊球員//
應該有特區護照？

又一個等俾支那偷，屌佢老母

gio都11球

咩人嚟 無端端彈個15歲出嚟

簽唔夠18歲有冇違反FIFA條例？

喺中西區 煞科好似對淦源hat trick

響足總層面佢係香港去香港，同埋第一張職業約好似可以冇限制

不如踢多一兩年中西區先la

應該有

麥柏倫不如選埋呢件踢外圍賽，等佢投唔到共
威爾斯都好興搵啲16歲嘅𡃁仔落場，免得第時俾英格蘭搶人
HarryWilson, Ampadu, Woodburn嗰啲都係
香港隊遲早要行到呢一步

anjay

早啲mark 定啲人好過

佐敦查維斯、史雲斯頓已經俾人搶左

支持細會由剪入球做起，第一隊緊係剪細會啦(其實係細會入波最少)
全季24場比賽，攻入17球。安基斯5球，金玟基4球，兩個加埋都入咗超過一半嘅波。
金玟基會唔會有班落呢?
其餘8隊都應該會剪埋，不過效率就應該低啲，入幾十球果啲隊真係有排剪

想睇佢地全季失球

入唔到港隊

史雲斯頓都有波入

史雲斯頓俾人搶左㗎喇？

非官方比賽

其實佢一日未攞特衰，講咩都冇用

【最佳青年球員 · 最後四強】

鄭兆均（理文）
孫銘謙（凱景）
胡晉銘（香港飛馬）
余煒廉（理文）

*排名不分先後

堅堅係咪一心唔拎特衰架啦？

晉銘仲有

哈利咁多票都無份
咁不如取消個公眾投票啦屌

但最少入球係理文

咁以年輕球員嚟講佢又真係超晒班
btw有均

孫銘憑咩入圍？
打前今季入左幾多球？

迫害大埔，肯定又係5件隻手遮天

省港同u23都值嘅
點都合理過票王哈利同鄭子森

頭兩個啦
余煒廉食撚屎
球品衰到仆街

係喎冇左哈利

記者同評審又點會投外援，如果唔係點「鼓勵」年輕球員

煒廉勁喎

睇 transfermarket，
哈利各項賽事加埋入左9球
孫銘加埋入得一球
咁都叫合理？

【最喜愛裁判員 · 最後四強】

廖國文
吳超覺
劉晃熙
羅碧芝

*排名不分先後

外援

咁不如一開始唔俾外援參加

一季兩紅

冇譚蛇

個獎改名la，依家無意思
最佳本地年青球員

點解佢依家唔申請？

漏左湯巨森

林志堅？
唔清楚佢想唔想令特區護照
淨係知支國嫌棄佢唔會搶

下季係咪繼續富力

冇相

應該係腳總咁多年都冇expect過有咁既level既外援年輕球員

Gigi

腳總無諗過av堅玩野提名外援

好多人都球品差打矛波la,但無拎紅牌反而會話勁，
拎紅牌就係柒

咁樣DQ哈利，仲唔係種族歧視？

宝，殘體字

老豆係大陸黎，佢出世嗰陣又唔係香港
幫佢改殘體字名其實好合邏輯

最多咪話佢黑箱作業
種族歧視又過份咗啲

如果真投票應該好激烈

分分鐘純粹係填form懶得滯寫咁多筆劃填簡體字

大師有冠，吹咩

盃入波多過聯賽

講緊評分嗰班記者同專業評審
計表現上邊四個全部好過哈利？

拎左話你知有冇資格

true

風車手估唔到九六年都有得提名唔係點會冇陳廣豪

學你口頭禪話齋
因為唔係鬼佬

傑志自己栽培咪得，洗乜用A隊quota

Tiger而家20歲，就真係可以話唔夠班

無過份喎
咁嘅表演加入球數字
除左因為佢唔係香港人仲有咩原因？

個人覺得最佳年輕球員係為左獎勵年輕球員過去一年大進步或者亮眼表現
但係其實都唔知哈利下年仲留唔留
所以記者評審先唔投俾佢

可以

咁伊高夠走，唔通無得拎咩
定係年輕球員要多好多隱藏條件

本地年輕球員就一定留係香港球壇？
外流或者轉行唔得？

連選腳腫主席都要同支足協協商，
點會夠膽同上邊搶人

一係足總一早寫明最佳年輕球員只限非外援參加

支持哈利當選

講得好，但我未話走

但都無話留

評選係邊個決定？
一陣選左劉晃閪出黎就攬笑

【球員之星 · 最後三強】

2018-19香港足球明星選舉，球員之星，最後三強：

利安高（富力R&F）
伊高沙托尼（和富大埔）
謝德謙（冠忠南區）

*排名不分先後

#hktopfootballerawards #香港足球明星選舉 #riseabove #球員之星 #利安高 #伊高沙托尼 #謝德謙

利安高

最佳前鋒四強無利安高

最後會唔會足球先生，但無份入圍最佳十一人
雖然無可能係利安高贏

香港足總係咪亂鳩咁黎

條利安狗畜意整傷謝德謙咁都可以候選球員之星?

足球先生一定係最佳11人入邊其中一個

足球之星係球員互投 唔等於足球先生
你犯咗上年華杜斯嘅錯誤

個比例可能係7成伊高，1成富力球員投俾利安高，1成南區球員投俾謝德謙，1成其他

好不安

追思會咁款

尊重下死人啦

呢件係邊年

是但啦
我唔想成日話自己係最好
但今年d獎都係我拎晒架啦

估唔到咁多球員投票俾利安高

你就威啦

話唔定9成9嘅人投曬俾伊高
咁總有幾條友投其他人，咁啱係利安高啫

點解會有尿腳聞，吳多覺

我愛覺爺

根本上季有炮台勇當選最佳後衛 已經知呢個選舉得啖笑

韋婉婷入唔到4強 女足已死

足總盃打氣tee黎 應該係打天水圍飛馬個年？

計埋盃賽呀

即係咁講姐
咁投票呢d野本身就投其所好 有得話歧視架咩

Waiyuen B.B.

韋婉婷

有冇人5月30號考體能

哈利公眾投票大幅度拋離對手，而且實際表現比其他年輕球員好，唔似上年巴拉克無出過場都洗到勁高票

表現真係咁好咩？

咁都可以吹到種族歧視

俾你地投個最好同個最差出黎

拔萃有個

表現唔覺佢係青年球員囉

終於無樂同龍

我覺得單計今年佢肯定唔會差過胡晉銘同孫銘

倫敦金定係補習天王

胡晉銘今季好似麻麻地

各項賽事加埋入9球算唔算好？
定係孫銘入1球好啲？

GreenForce球迷隊：李子亮、許家偉、謝天龍、何偉軒、文龍揚、陳尚文、張焯梃、陳智楷、楊明安、黎應華、劉志鍵、蔡俊明、譚鎮洛、李文駒、蘇國濤、張瑞輝、黎東武、歐陽君毅、李俊霆、張顥薰

NIKE邀請隊：劉建文、賴榮貴、紀昆澤、陳以高、黎兆基、張銘漢、胡子彤、高磊亨、李偉樂、林煥賓、洪政業、蔡尚圻、彭志海、陳漢威、范家駿

個人認為就算佢下半季表現差咗D都可以屌打其他人

講緊評分班友，因為哈利唔係香港人就壓低佢啲分

有無巴打報左足總個球證course
有無聲氣

哈利應該喺任何客觀條件下，都應該拎呢個獎啦

收到email啦喎

when

一個鐘前

希望係佢未send黎啦

手足識波

點解係陳家宝
唔係陳家寶/陈家宝

俾著哈利係香港人，肯定穏奪最佳年輕球員獎
仲一定被瘋狂吹奏係陳7接班人

連登仔羅輯，叫佢1死番大陸啦

今年真係差少少

計勝律不如揀羅梓

靠你地啦巴打 要好好咁整頓下香港球証水平同系統

佢隻眼真係好細

佢係香港人就唔會踢大埔啦

垃圾香港政府容許殘體慢慢取替繁體

唔理哈利係唔係香港人，佢領先咁多票
就算最後拎唔到，連最後四強都入唔到
又的確幾誇張

而家係選最佳年輕球員
唔係最有人氣年輕球員

我覺得如果嗰獎無講明唔比報外援 如果嗰個外援係符合年輕球員嘅標準而佢又有好表現 入圍係好正常 依加哈利連入圍都無就難講d囉

證明咗傳媒記者唔係咁認為囉

李譪軒同孫銘今季一樣入一球，佢入唔到都唔公平啦

第二名鄭子森
出咗幾多場

證明公眾投票根本影響極低

提名軒換胡銘我覺得都合理

不嬲都係懶民主整個投票出黎 但最後又係足總高層話事

個百分比就一早寫明咗嘅
如果其他評審同公眾睇法相差咁遠都無辦法

呢四個都算合理人選

岩
每個記者點投票都要公開

凱戰知恥近乎勇

呢個不值一提

不過在最佳十一人及最佳青年球員的選舉中，球迷投票佔整個選舉評分的27%，另外尚有20%來自傳媒機構、10%來自香港體育記者協會、評審委員會佔最大比重的35%，餘下8%分數，則源於每月最有價值球員選舉（每月佔1%）。

球迷投票佔27％唔算極低啦

呢個真係慘 如果佢提名到實係佢攞

球員之星只係球員互選
即係謝德謙都唔一定係最住門將

用呢兩個比 唔知你串緊邊個

你有冇諗過仲有香港隊嘅因素
如果唔係考慮到省港盃 上年七六勇會有份

（左閘）擺明係埠際賽同省港盃加晒分

對記者同評審來講 應該都係想鼓勵後生仔多過比外國人

點解唔可以有紅

估點解唔問清楚陳廣豪同當年肥鳩一樣咁慘

哈利都係後生仔啦

佢記得

屌依家選最公平競技球員咩

上年就屌kidchild洗票，今年就到MMA洗票

睇返歷史
足總排外都唔係今日嘅事
以前香港足球先生個獎係無外援份
要到九十年代後期外援先可以角逐足球先生

喺佢哋角度，最好就球迷佔一半或以上

喺IG公開屌教練唔選佢

老鑑純粹搵位入華杜斯
表現無得挑剔咪自創啲濕鳩準則

今季傑志少好多獎拎 呢啲準則就自然唔適用喺其他球員
煒廉做埋足球先生佢都應該無意見

真 Sterling都仲拎緊最佳年青球員啦

係人都知何廢老私怨大過天

最怕有啲初初睇唔熟本地波嘅人被佢誤導

唔緊要喇, 而家分分鐘拎埋最佳十一人
本地華人前鋒, 要瘋狂吹奏傳媒分實好高分

上年mma咪又係洗

仲要嗰場紅牌係打鳩大陸仔而攞

如果法比奧勁到連續兩年入選最佳11人

港隊無理由唔選佢喎

有冇passport 先
定剩係得身份證

還我陽具森

咁想睇法比奧比台仔撚？

既然無哈利 我撐孫銘了

金玫基快啲有消息啦屌
真心欣賞佢

太肥了

個人覺得佢係今年冬季轉會窗最佳收購

係肥 但係好有球味
射傑個球重炮J撚到我

直頭係今季最佳收購
唔係佢，凱景連僅餘嗰幾分都無

辛祖

球隊唔係提名佢去選

亞洲賽係咪每兩張黃牌就停一場？去到咩階段會洗一次底？

陳詠詩？

夏志明死都唔肯講係乜嘢私人理由所以唔入香港隊

會唔會真係買左機票去旅行

球會主席陳文俊昨晚在Facebook透露「子彈」因私人理由退隊，這名事件主角今日在球會晚宴上再解畫，指自己並非退隊：「其實我也很想踢港隊的，如果有機會補選我的話我也會踢的。但如果球會和港隊能早少少溝通會更好，希望9月的世界盃外圍賽能再有機會入選，最重要是下季初盡量保持好狀態。」

【港超聯】「華人射手」落選港足？ 夏志明解畫：望球會與港隊盡早溝通

咩意思，真心睇唔明

但真係有韓仔風範 好多小動作

意味啲乜嘢

但如果球會和港隊能早少少溝通會更好

夏志明指今季仍留有少許遺憾：「我本身的目標是在每隊身上也取得入球，奈何只差凱景一隊，加上就是輸掉了那場，如果能贏的話結果就可能很不同。」

南區主場香港仔運動場6月起開始維修，球會主席陳文俊透露球隊屬意挑選旺角大球場作來季主場：「如無意外會選擇旺角場，因為有數據顯示，球隊在旺角場的入場人數不差，甚至比在南區主場更多，除非有其他原因否則我們都會選擇旺角場。」同場的球會會長黃良柏亦證實將參選下屆足總董事，但坦言未有特別的發展計劃。

謝德謙獲職球員、球迷及傳媒票選成為南區今季MVP。

問左球會係放假 bk左機票 點知後尾先知有港隊踢

利申：亂估

最似係呢個解釋

都可以話佢踢得聰明嘅

老棍都入到八強
我唔知咩叫公平了

如果真係為旅行而唔入港隊
同粒水打大專盃唔係差咁遠

點解初選唔得補選就得
大佬，你搞到我好亂

夏志明：「若有球員受傷退隊要補選我，就不用私人理由退出了。」

呢個選舉從來都唔公平，年年都有啲踢到一pat屎嘅球員可以入選

有心踢港隊就改機票啦屌

即係集訓初期你去咗旅行，
去到後期你返嚟香港啦，
就可以選返你？

真心幫唔落 我都無投佢

一個球員連初選嚟唔齊
憑咩入決選

GW同KIM都試過直接揀啲冇初選嘅人入決選

波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。

即係初選練波個段時間佢要去旅行

之後到決選階段（呢個時候可能會補選球員），佢就已經返咗香港

如果旅行就好心改期啦
畀唔起咩
定係買咗飛睇歐聯決賽呀

呢啲事就睇到佢究竟重視啲咩

飛馬可以返天水圍了
或者東方再戰我谷

除非係要出外試腳就唔同

嚟齊訓練呢啲真係基本嘢嚟

南區主席陳文俊昨晚曾在社交網絡指「子彈」是以「私人理由退出」，他稱自己「只是替足總講公道說話」，並補充：「港隊有選他，但他有原因未能效力。」

夏志明其後回應傳媒查問，則未有透露實際原因，但強調絕非「退出」，「我仍很想踢港隊，但若香港隊跟球會可提早溝通會更好。沒有辨法，唯有等待下一場，自己亦希望認識新主帥的理念。」

【港足】夏志明意外落選港隊名單 陳文俊為足總澄清

全世界逼害大東方無得用旺角場

// 港隊是次名單徵召多位年輕前鋒，「子彈」讚揚孫銘謙及陳廣豪等球員今季表現出色，認為麥柏倫挑選年青球員的決定正確，「阿謙（謝德謙）亦有數次未能入選，有時需要給予年青人機會，否則港隊未來會很黑暗。這只是場友賽，希望下季能維持狀態，9月世界盃外圍賽時可再獲徵召。」//

你就真係黑暗啦

這只是場友賽
聽到呢句有少少火滾

傷病補選啫

友賽都唔揀 世盃點會突然揀球王咩

根本一個前鋒就應該咁
俾人吹又無咩大事
一偷到雞就已經係個chance

水彈當正自己球王 珍惜下入選機會啦

比圖有咩理由冇

華人球員可唔可以大隻D

我唔會當佢係一場友賽
就唔入場睇lor呀子彈哥

等睇下季變返水彈

子彈心態真係

大埔 麥師傅
飛馬 漢和
東方 牛気
南區 百樂門
元朗 流浮山海鮮

夢想今年仲有冇錢搞球迷韓燒聚餐

mon佢ig咪知咩事 佢去旅行實po嘅

流浪 五星

點解子彈會講到自己係港隊常客咁扮晒大佬評人揀卒

明明係學界常客

一流嘅身體質素 九流嘅態度 自信到有d自大 佢最大嘅缺點

蘇沙對手臂

有錢仔都自大d

佢係有實力嘅 今季一唔讀書全職踢波跟足訓練即刻有進步 希望佢keep住呢種自大喺呢一方面only

Mckee 少爺仔個啲都唔會窮啦 都冇咁講嘢

真係唔撚明

Top嘅黃種人果d球員感覺上都係鋼條身型多

有冇人識湯翹哲George Tong？踢緊諾域治U15，有英國護照

其實蘇沙呢種好理想
韓仔都係呢D style

骨架問題
呢啲真係先天因素多
肌肉就可以後天練

This post?

【Behind the Scenes 】雛鳥初飛 - 陳晉一

這星期，傑志大軍在平常訓練之後，16歲小將陳晉一並沒有立即離開訓練場地，而是接受助教高尼路指導，與賓紀文和李毅凱一起留下來訓練傳中球，以改善自己的不足之處。

還未成年的「一仔」面對一眾具經驗的隊友，並沒有變得膽怯。今季加盟傑志的他，憑著在訓練中表現出100%努力，到現時為止已獲得10次上陣機會，爭取與球隊一起同行壯志。

默默耕耘，總有收穫。陳晉一在昨日公佈的港隊對戰中華台北的初選名單中，驚喜發現自己的名字：「很緊張，第一年踢職業足球，想不到入選了港隊的大名單，可能教練希望年輕化，機會大了。很感謝傑志教練團，隊友和朋友的支持。希望能在港隊的訓練中，表現出自己最好的一面，證明自己，以及告訴別人，年輕球員也有能力踢到一些比較大型的比賽。」

是次港隊初選名單中，除陳晉一外，羅梓駿亦是首次入選大港腳，連同王振鵬、丹尼、艾里奧、黃洋和鞠盈智，傑志共7個球員入選港隊初選名單。

================================
【賽馬會傑志中心盃】門票現已公開發售

【傑志感謝祭開催!】18/19主場球衣低至$399

___________
足總盃決賽 FA Cup Final
傑志 Kitchee vs 冠忠南區 KC Southern
日期 Date：25/05/2019
時間 Time：16:00
地點 Venue：香港大球場 Hong Kong Stadium
#wearekitchee
#kitchee
#同行壯志
#westandtogether

Are you kidding?

二頭三頭肌點睇都係練出黎啦

自己睇下左同右差幾撚遠

係就係睇到先問

過幾年又去投共

唔好咁悲觀住...

嘩，中堅嚟
之前無人提佢嘅

講緊個骨架，決定個人的高度同橫度

香港十八歲以下代表隊：

守門員

伍瑋謙 (車路士足球學校(香港))、盧兆崎 (晉峰)

後衛

葉卓文 (車路士足球學校(香港))、伍啟睿 (冠忠南區)、曾家進 (理文)、

梁祐維、湯翹哲、黃浩榮、王逸

中場

黎培基、伍家揚、余在言 (車路士足球學校(香港))、何家智 (香港飛馬)、

陳晉一、唐曉峰 (傑志)、劉君正 (晉峰)

前鋒

馮梓軒、蘇荻安 (車路士足球學校(香港))、張廣然 (傑志)、黃皓雋 (南華)

數碼暴龍盃

佢聽日有場Final要打，有網上直播

好似14歲踢u16已經係全隊最高
不過英文名係普通話拼音

喇沙

日日我倒我倒我倒你老母
支那狗俊支那狗 落地獄死全家

AFC Champions League 2019

57. Cautions and Expulsions
57.1. All matters relating to cautions and/or expulsions, including the carrying forward of cautions between stages of the Competition, shall be undertaken in accordance with the AFC Disciplinary and Ethics Code except where expressly set out below.

57.1.1. Any Participating Player who completes the Preliminary Stage having only received one (1) caution shall carry-over that caution to the Playoff Stage. 57.1.2. Any Participating Player who completes the Playoff Stage having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Group Stage.

57.1.3. Any Participating Player who completes the Group Stage having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Knockout Stage.

57.1.4. Any Participating Player who completes the Semi Finals having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Final.

AFC Cup 2019

57. Cautions and Expulsions
57.1. All matters relating to cautions and/or expulsions, including the carrying forward of cautions between stages of the Competition, shall be undertaken in accordance with the AFC Disciplinary and Ethics Code except where expressly set out below.

57.2. Any Participating Player who completes the Preliminary Stage having only received one (1) caution shall carry-over that caution to the Playoff Stage.

57.3. Any Participating Player who completes the Playoff Stage having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Group Stage.

57.4. Any Participating Player who completes the Group Stage having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Knockout Stage.

West zone
57.1.4. Any Participating Player who completes the Zonal Semi Finals having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Zonal Finals.

ASEAN zone
57.1.5. Any Participating Player who completes the Zonal Semi Finals having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Zonal Finals.
Any Participating Player who completes the Zonal Finals having only received one (1) caution shall not carry-over that caution to the Inter-Zone Playoff (Semi Finals).

Inter-Zone Playoff
57.1.6. Any Participating Player who completes the Inter-Zone Playoff (Semi Finals) having only received one (1) caution shall not carry over that caution to the Inter-Zone Playoff (Finals).

朱sir

咁我本身 focus 都係想講肌肉

唔係姓Tong咩

Tong Qiao Zhe George
btw 原來17年u16亞洲盃已經入選港隊 不過無出 當時未夠14歲

唔好理佢係咩拼音，總之有有機會就選佢踢A級賽

補圖 舊post揾到

最高嗰個係佢？

He has not played a match (either in full or in part) in an official competition at “A” international level for his current association,
A級賽無用，要A級官方比賽先有用
and at the time of his first full or partial appearance in an international match in an official competition for his current association, he already had the nationality of the representative team for which he wishes to play.
可惜呢度用嘅係nationality呢個字，如果唔係亞青亞少外圍賽 is ok

但係佢唔係揸特衰咩？

特衰都係支國籍

唔撚係又多隊上支那呀？
佛山？

佛山龍獅去去去～

咁都有人信

其實爭主場都係香港特色 等各隊可以爭下排名

今個星期三5月22日，香港時間晚上10:30分，在English School FA TV的YouTube頻道，將會現場直播U15 ESFA Cup決賽，湯翹哲有機會為蘭利足球學院上陣踢決賽。

唔比大陸搶人
正確方法係比佢踢一分鐘世盃外

係真的話，即係唔要而家班球迷

所以咪話可惜

友賽姐
等我去個旅行先啦

係 睇條褲就知 啱啱show到5號

原來湯翹哲又係太陽國際打起
短短幾年太陽國際已經培育到咁多新人

真青訓

伊高沙托尼在鹿島鹿角的處子戰，賽前他獲媒體以「就如偉大父親般」形容。那一場他全程列後備，路過採訪區，日本的記者將他攔下，問道：「為何你父親首次為鹿島上陣已攻入兩球，而你只能做後備？」那條問題他8年後仍記得很清楚，說起往事，他無奈道：「一直以來，許多人因為我父親而給予我許多壓力，對我來說，這是很困難的一件事……那時候，我只是個18歲的男孩。」

巴林十五死士？

伊高坦言，來港前對於香港足球聞所未聞，「在香港，認識我父親的人不太多，這當然是好事！」在港兩季過後，比起失意的前半段生涯，伊高終於在香港找到自己的價值。

吹佢唔脹以為太陽國際退出港甲後話專注青訓係玩玩下，點知黎真

佢本身就喺港隊入面喎
咁都計 張list dump得啦

Cow sir 功勞？

邊個令人大腸無杯捧要退出

陳志康搞得好低調

第一批去飛馬 第二批去南區 第三批去傑志

佛山

山楂球場

因為廢囉

深水埗？

D記者咁撚串

城門谷

日職驚甩屎

呢樣真 當初無人睇好包袱無咁大
發揮更出色

咁要支持我谷球隊了

打前鋒40場入2球

注意：元朗球迷係冇份去食海鮮嘅

其實九龍灣有個足球場，唔知下年有無隊會佢泥做主埸

流浪啦 樓下就係

本身佢哋大陸都有球迷，亞冠已經知

專注開拓支國球迷市場

做咩無啦啦ｐｏｓｔ我南光輝歲月既ｇｉｆ圖

沈兄弟都掛靴了

聽晚若然唔係冠軍級鋼門德古攞最佳門將就即係造馬！！！

果次佢鬧廖蛇真係唔啱

今晚果個爛區1-7鴻門宴
如果係外國球會
一定即刻宣佈取消呢啲活動唔會喺度嬉皮笑臉囉唔該

好on9，又搵唔到決賽紅牌嘅話下季會唔會停一場，廢過UEFA 100倍

ricky都幾屈機

咁請問你對爛區有咩高見?

暫時取消呢個活動
等一係有盃攞先補搞
輸埋就唔好搞了

五件下年可唔可以再請米蘭黎香港

16-17高美斯好勁, 有冇機會回復狀態

AV鬥風車 傑志朱陪跑

儘管佳聯元朗主帥郭嘉諾年初曾成功帶領港隊衞冕「省港盃」，兼且甚得球迷及傳媒之愛戴，但論「跑出」之機會，應不及率領「綠戰士」成為港超聯史上首支奪魁的區隊、聯賽18戰錄得12勝5和1負的「堅Sir」李志堅，且看「堅Sir」能否繼2014至15年球季後再獲「最佳教練」殊榮。

知佢老豆艾仙度乜水既香港人又未必係「唔多」，90年代初香港已有電視台恒常播J League，SEGA MD既PRO STRIKER、超任既J LEAGUE EXCITE STAGE都有唔少玩家，不過，知佢個仔伊高喺香港踢波既人就真係「唔多」喇

本身整緊AFC比賽規則嘅懶人包，但一諗到AFC年年改規則就唔係幾想繼續整

原來之前請人
係香港 practice 應該唔會有機會

Igor 值超過30萬一個月

Wtf畜力真係好想打亞洲賽

痴線人工已經有中超級數

如果4個外援位都出到咁高
就真係痴撚線

£7,000 週薪

清走羅拔圖+基奧雲尼個30萬，岩岩好

中超本地球員級數

如果富力肯開30萬一個月搵外援，要質素高過伊高嘅外援應該都有，不過你簽走佢可以直接削弱大埔嘅實力

依家個迪布尼同利安高應該都唔慌平得去邊

黃浩榮喺英國高中畢業，下學年去NCAA D1

下季富力出四鬼其他隊真係會唔夠抽

畜力下年4冠王

你側邊出戰機
中間擺邊個都死
要睇下佢本地簽到咩人

出四鬼可以用迪布尼已經冇需要出戰機

東方、傑志又話要換血

廖國文今輪好似冇份吹亞冠，唔通佢請左假聽晚攞獎？

自己知自己事，上年足總硬俾最佳龍門佢黑撚曬面

前年

而且伊高下年已經係第三年踢港超
咩都習慣晒 完全係即食

三十萬

踢多4年入埋藉就好

終於識貨

真心勁
勁過而家d前鋒好多

D動作係識踢波

歐洲史上第一隊大學球隊Cardiff Metropolitan University F.C.
有得打歐霸
我哋亞洲上年已經有隊航源啦

唔好講Ricky
歐偉倫d基本功都好過晒而家呢批

佢今年啲外援搵得幾好。冇港超經驗都全部有貨賣

雞咗出黎其他港超隊要考慮爭

香港青訓幾時可以出到Ricky 級數前鋒？

你估個個都周焯烽咁好彩咩

Bullet

同風格咩

Ricky好似係係Costa Rica青訓

無話可說 想走都合理

伊高值唔值咁高人工呀

值

伊高 迪布利 利安高
戰機 謝家強 樂仔 堅堅
細佬 沙沙 羅拔圖
周煜晨
打條鐵

最有資格嘅盧均宜呢？

搶走佢等大埔廢左
值

老棍二取代堅堅

堅堅番德乙啦 留係畜力冠軍又贏唔到

如果佢拎最佳裁判員，一定要訪問下子彈

不過唔止亞冠，港超最近都好似冇佢

播返子彈賽後訪問片俾尿蛇睇

【星島日報報道】港超球隊冠忠南區昨舉辦答謝宴，當中落選港足初選名單的前鋒夏志明，昨坦言對落選感到遺憾，但他認同港足新帥麥栢倫重用年輕華將的方針，揚言永不言退，希望日後獲得青睞。

南區一眾職球員昨出席答謝宴，包括在周一公布的港足初選名單中入選的後防劉學銘和門將謝德謙，以及落選的夏志明，後者坦言尊重麥栢倫決定：「今季自己狀態大勇，未能入選難免感可惜。不過我非常歡迎麥栢倫的選人方針，願意給予大批年輕華將機會，有利港隊發展。」夏志明今季港超上陣十六場入七球，他揚言下季會再接再厲，盼能再次入選港足。

球星選舉今揭曉 大埔無緣「大滿貫」

「2018/19香港足球明星選舉」今晚頒獎，在多項選舉中公眾票數遙遙領先的和富大埔，最終能否成為大贏家尚待分曉。足總昨日公佈各獎項得分領先候選人，「最佳青年球員」公眾票領先的哈利及鄭子森均4強不入，令和富大埔「大滿貫」夢成空。

足總在臨近頒獎典禮前透過社交網站公佈各個獎項得分領先者，和富大埔在最佳11人中，只有李家豪落選「最佳後衛」最後8強；李志堅則與郭嘉諾及朱志光入選「最佳教練」3強；伊高沙托尼更有機會成為4料足球先生，這隊港超冠軍在各個位置都保持「叫糊」機會。

至於「最佳青年球員」公眾票領先的哈利及鄭子森均4強不入 ，入圍的為理文雙子余煒廉、鄭兆均、香港飛馬胡晉銘及凱景孫銘謙，顯示專業評審與球迷意見有很大落差

當打, 習慣左港超, 有樣

當戰機都100k
伊高唔止高佢三班波

咁公眾投票作用係乜

有無人知除左公眾之外
記者評委個啲大約有幾多人？

我計過如果當記者評委個邊有500人(鳩估)
500人投晒俾孫銘
計埋公眾投要哈利都仲係高過孫銘

估計係所有足總認可的傳媒都會有一票

其實即係每個媒體的體育部大佬投

好似東網就係大頭決定投俾邊個

所以大家可以上FB問下大頭投咗俾邊個

其實要幾多記者球員教練先可以抵消到千幾票差距

只要有583投晒俾孫銘
加埋一票不投哈利
4個入圍之中最高公眾票嘅孫銘就可以反超哈利

在最佳十一人及最佳青年球員的選舉中，球迷投票佔整個選舉評分的27%，另外尚有20%來自傳媒機構、10%來自香港體育記者協會、評審委員會佔最大比重的35%，餘下8%分數，則源於每月最有價值球員選舉（每月佔1%）。

幾多個記者投都係佔30％

幾多個球迷投都係佔27％

話時話，平時啲巴西外援黎到香港，球會有無請翻譯俾佢地？
但啲球會出糧俾佢地都少，點會仲請？
啲巴西人唔識英文點生活

理文咁貴請白智勳，初頭都唔請翻譯

伊高 迪布利 利安高
堅堅 謝家強 樂仔 老棍二
細佬 沙沙 羅拔圖
周煜晨
真。打條鐵

註六出四？
伊高 迪布利 利安高 沙沙 周煜臣

If u cant beat them, buy them

都係搵同鄉幫手翻譯架啦

咁計就合理
收緊中超級人工

殺人場

Philip 識葡文嘅重要性

同埋bong完全唔識英文傑志都肯簽，要大哥大金東進幫佢翻譯

但其實金東進d英文都唔係好好

爭幾個月就10年了

一睇鄭子森就知大埔有學埋夢想駿騏d野

姐係做馬?

所以法比奧好勁
球員 球員agent 球員翻譯 助教

整個支那球員位就搞掂

咁佢出幾多份糧

王6c咁撚姑寒
梗係出一份

咁就睇左10年本地波
出局個年開始期待下年會更好
點知已經係高峰
連班都降埋

低成本，高要求

強哥係好有領袖風範，行埋去叫啲球迷唔好再掉
當年國援有強哥呢啲級數嘅球員
而家想搵人黎都難

有周煜辰

強哥冇勢力冇關係先踢唔到中國國家隊咋，而家呢啲級數香港球隊請唔起

記者唔會有500人咁多, 計機構最多咪50
但你點計先, 我都試過好rough咁計

公眾: 27%
評審: 35%
香港體育記者協會: 10%
記者: 20%
MVP: 8%

我當總公眾投票總人數有6000 (應該有更多, 所以計百分比實際上分數會再少d):
哈利: 2438/6000*27 = 10.97分
胡晉銘: 500/6000*27 (唔記得最後有幾多票) = 2.25分

評審分: (我當有10個人, 3個有投晉銘, 冇人投哈利)
哈利: 0分
胡晉銘: 3/10*35 = 10.5分

其實係有可能架喎, 總分仲有機會係拋離哈利
證明評審, 記者同記者協會都冇乜人投囉

宜家港超邊請得起

我相信足總個計分方法唔係就咁計票數, 而係轉佬成分數咁樣計。

不過在最佳十一人及最佳青年球員的選舉中，球迷投票佔整個選舉評分的27%，另外尚有20%來自傳媒機構、10%來自香港體育記者協會、評審委員會佔最大比重的35%，餘下8%分數，則源於每月最有價值球員選舉（每月佔1%）。

以體路入面print screen 個總票數做reference, 總投票人數有8751, 即係話你要係公眾投票入面拎足27%分數你就要有哂8751票。以哈利為例, 佢有2438票, 即係總投票人數27.86%, 投放番落去個總分度, 即係佢伺公眾投票果27%人面的27.86%, 即係7.5%。所以就算哈利公眾票帶咁多出黎, 如果果班記者, 評審委員唔俾票你, 你都唔會入選。亦即係話, 公眾投票影響力係極低。

如果我諗法冇錯, 呢個投票係垃圾, 所謂公眾投票只係滿足你呢一班小球迷, 俾你地係度自J, 以為自己有份選到出黎。

在表弟我們信

一有分%就一定會轉化為分數
最ideal緊係整返份最受球迷歡迎名單
但歐洲聯賽d選舉都未必會淨係計公眾投票啦

小圈子選舉

除左最後果句其他都認同你，呢個計分方法先係最合理同時可以防止洗票，今年就話哈利2000幾票姐，如果係巴拉克2000幾票邊會有人理個計分公唔公平

19/5 1900～22/5 1500

得返幾個鐘咋

金玟基必投力度準繩滿分

金球編號：G009 金玟基 【凱景】
金球編號：G018 羅拔【凱景】

撲救編號：S001 陸平中【凱景】
撲救編號：S011 保羅【凱景】
撲救編號：S014 保羅【凱景】
撲救編號：S020 陸平中【凱景】

三日都冇 表弟洗票準備

應該幾百票就分勝負

上年得獎：
撲救編號：7 袁皓俊【香港飛馬】 260
金球編號：20 方栢倫【香港飛馬】237

公眾投先無說服力

我覺得班記者有幾識波? 我好有保留, 點解佢地可以佔咁重比數

問題係班傳媒同評審
點睇到有4個人好過哈利
話有一兩個好過哈利唔出奇
講到有4個好過哈利就只可說班友係因為排外

連大埔都咁多票就知

以畜力嚟講好出奇咩其實
講緊本地都十萬八萬
入籍十幾廿萬
外援仲要係挖角價差唔多啦

應屆足球先生
呢個價其實唔係唔合理
只不過以往港超人工太低，大家先覺得驚訝

基藍馬係支那做大後備都有啦

其實港足有無必要跟其他亞洲主流聯賽二月開季 十一月完新嗰個亞協賽期要去到六月尾先完
暑假夜晚踢我唸會吸引到一家大細入場

公民一堆國青

托布Kiki

暑假打d球員會熱死

出多一個月糧，不了

香港冬天唔凍，冇乜需要休息幾個月，反而夏天熱到仆街咁，抖暑係必要的

見泰國 中超都係咁

叫香港人36度去睇波? 不了, 出街都留係有D冷氣既商場

James噏咩尊重
大家想知佢做咩退隊

琴晚睇新聞, 佢話係球會同腳腫溝通得唔好, 所以冇選佢, 而唔係退隊喎

又要重複，只要畜力想，挖哂費7辛祖Lum/其他Top本地根本係無難度，畜力同其他港超會資本差太遠

陳志釗
王選宏
李學鵬

香港七八月熱到扑街
虐待球員球迷

邊個尊重邊個決定?

李志堅又表示，其實還有兩場決賽未踢，不明白為何頒獎禮不能在完成兩場決賽之後再頒獎，也許還有變數存在，現在提早頒獎感覺是莫名其妙。

台灣初選冇周定洋

做乜鳩變咗計人頭
唔係睇百分比架咩

台灣足協表示6/8中超有一場補賽，同球會溝通後決定唔徵召佢踢國家隊

守門:

潘文傑(北市大同) 施信安(北市大同) 李冠霈(台北紅獅)

賴柏綸(航源 FC ) 黃秋霖(航源 FC ) 段昍 (台灣鋼鐵)

後衛:

王建明(光州 FC) 李凱傑(台中FUTURO) 翁偉賓(北市大同)

陳威全(北市大同) 陳陞洧(台中FUTORO) 王睿 (佳聯元朗)

徐宏銍(航源 FC) 洪子貴(台中FUTORO) 林約翰(高市台電)

殷亞吉(青島黃海) 陳廷揚(理文)

中場:

吳彥澍(花蓮高中) 温智豪(北京北體大) 林昌倫(高市台電)

陳柏良(浙江綠城) 吳俊青(台灣鋼鐵) 游家煌(航源 FC)

陳昭安(台中FUTORO) 陳毅維(高市台電) 詹哲淵(高市台電)

陳開文(台灣體大) 蔡立靖(約克九鎮)

前鋒:

李茂 (台中FUTORO) 陳浩瑋(航源 FC) 李祥偉(台中FUTORO)

陳瑞杰(北市大同) 柯昱廷(高市台電) 朱恩樂(北市大同)

--

要真一人一票要去投最佳撲救同金球

沈子貴因學校考試而拒絕入選，香港球迷將無法於六月欣賞該英超球星現場獻技

英超球星

我島大名單
香港六四波 Win

估計河南唔放人,本來排榜尾靠周定洋第三輪開始走後門出到上翻中游

沈子貴無入選，踢加拿大超聯果個首次入選

揭幕戰8月尾都仲算暑假嘅

Who 踢加拿大超聯

大埔多票冇問題，但鄭子森都咁多票

支持台灣鐵衛陳庭揚 王睿正選出戰香港

後防唔穩

true

蔡立靖

港超無轉會費正on9
有伊高呢d球員 又有畜力呢d球隊
如果大埔有轉會費收仲驚無錢買人

應該殷亞吉 大同高佬正選

一場遊戲

有轉會費 以前南華都要買陳偉豪
過可能季尾完約 咪自由轉會

有落差唔緊要 冇話高票一定要當選
但最高票兩個連四強都不入 咁叫人投黎做乜呢？

台灣有人打加拿大超聯

港甲年代
btw
港超老細足球下好少簽幾年約
通常一年生一年死 簽年半已經好長

我島正選好固定
參考之前友賽預計正選：

潘文傑

王建明 陳威全 殷亞吉 王睿

溫智豪 吳俊青

朱恩樂 陳柏良 陳浩瑋

李茂

預計香港正選（我9up)

中國輝
傑仔 法圖斯 羅 素 丹尼
黃洋 陳俊樂 Philip
艾力士 黃威
辛 祖

以後個獎改名本地最佳年青球員，
避免爭議

子彈唔珍惜機會
否則艾力士 辛 祖 子彈前場組合應該幾勁

一年約

加埋羅曉聰落去仲勁

完季嘅老細唔玩，唔洗賠錢，除非老細勁有信心玩得耐

連登仔識波定評審識波?

有無人覺得沙沙幾勁 有企位有身形

擔泥工?

希望有得睇陳廣豪對王睿

邊個黎第一次聽

台灣Kai Havertz

下年推埋林志堅上前場，富力真係毫無破綻

end

撲救編號：S007 梁興傑【香港飛馬】404
金球編號：G004 羅振庭【佳聯元朗】166

光蛇

上年alex走已經有收轉會啦

黃梓同佛山續咗3 年約

件件話有青訓唔緊要

ching個名

楊正光就係破綻

咁我不如寄望畜力資金鏈斷真係呢個陣落去港甲搵人帶都贏

對於盛傳轉投R&F富力的伊達在有約在身的情況下離隊，「堅sir」淡然道：「大家都開心來開心去，若他有更好去處，我們也能接受，最重要是能補充實力。我們理解富力為他開出不錯的條件，而且他也38歲了。（伊達轉會）我們沒有收取轉會費，但有代通知金。」

講到來季本地賽目標，他亦非常明確：「今季不要銀，全部都要金！」在梁守志眼中，爭標主要對手除上季「三冠王」傑志外，尚有簽下不少東方舊部的R＆F富力，講到羅拔圖轉會富力，他笑言：「他們（富力）還未付那25萬轉會費。」

和富大李志堅表示，和富大埔按照正常轉會程序，獲得一筆數十萬元的轉會費，但他認為這筆錢對球會而言意義不大：「我們簽人回來不是打算轉賣，而是希望他能落場比賽。羅素擁有歐洲人的體格，相信可以在中甲立足不過。從收入的角度，這對他而言是一條好的出路，這是香港足球無法提供的條件。」

大埔季初又唔同伊高續定約，搞到而家free transfer

可能佢唔肯續

做咩唔寄望香港多啲有錢人搞波
明明加人工係好事來

以前就屌傑志用晒入藉兵假鬼唔用下青訓
而家就好似發老脾咁亞洲賽都搵佢地踢正選

現時申請放棄巴西國籍，如巴西法律部門按正常程序處理申請整個過程需4至6年

反正都無得港隊，又無能力外流，有咩所謂
隨時史必/思希/史畢茲到時夠期都唔會換護照

有冇人到左百樂門

要上班，不了
等金草霉公布好過

傑志係原罪

咩意思，唔明

伊高沙托尼坦言巴西經濟不景氣，「港超的待遇較巴西乙組更好」，但長遠仍會返回巴西。

派牌位真係無
伊達仲係最勁個批

會唔會有其他隊簽伊達

諗起南華嫌佢老
點知南華收皮，佢都仲踢緊

嫌佢老 扔左去飛馬 後尾又執返返黎 仲要係南華打返主力

2019年香港足球總會董事會選舉 候選人名單 2019-05-22
2019年香港足球總會董事會選舉將於2019年6月28日（星期五）舉行。所需要進行選舉的董事／董事會成員類別如下：

足總董事會將有十一（11）名成員，在即將舉行的選舉中，分屬四（4）個不同類別：－

1. 會長壹（1）人（任期由2019年至2023年）

2. 主席壹（1）人（任期由2019年至2023年）

3. 與球會有聯繫的董事兩（2）人（任期由2019年至2023年）

4. 與球會無聯繫的董事兩（2）人（任期由2019年至2023年）

各參選人資料已於2019年5月22日由香港足球總會選舉委員會覆核，最終之正式候選人名單如下（以英文姓氏排序）：

會長

1. 霍震霆先生* （愉園提議，公民和議）

主席

1. 貝鈞奇先生 （香港飛馬提議，公民和議）

與球會有聯繫的董事（任期由2019年至2023年）

1. 黃良柏先生 （南區提議，公民和議）

2. 陳志康先生 （華協提議，香港飛馬和議）

與球會無聯繫的董事（任期由2019年至2023年）

1. 霍啓山先生* （愉園提議，公民和議）

2. 程明裕先生 （駿其提議，聖約瑟和議）

即係自動當選

其實傑志送走班老將砍掉重練絕對係好事

不過如果成績有下滑的話

又實有一班on9 kidchild 走出嚟嘈

當年係外援有更勁既先送佢去飛馬

逃犯條例通過咗香港、支那經濟都會唔景氣

屌
之前仲上咗teamstation印丹尼添

算啦，預左攬炒

yusukeigawa_4
香港滞在記#116
所属するチームや立場は異なるけど、
こうして集まり世間話に花を咲かせることが出来る仲間。
国籍は違えど心を通わせた友は、いつまでもかけがえのない仲間。

日本を離れたことのマイナスより、離れたから得れたプラスの方が遥かに大きい。
日本にいたら出逢うことのない仲間と出逢えて、経験出来ない事を経験させてもらっている"今"は、お金では買うことの出来ない財産。
確かに不安な事も多々あるが、香港という国に来た事を一度も後悔したことはない。(妻はわかりませんが…自分勝手にやらせてもらっているので😅) ここからが本当の勝負。
一度きりの人生、あの時あれをしとけば良かった…。
という後悔をしない選択を選べるように。
Thank you Kaka😍

sorry 日文唔好，紅色呢句意思係咪井川從來冇後悔個嚟香港呢個國家

當然有許多不安的事情，但我從未後悔過來一個叫做香港的國家。
by google translate

大劉去左加拿大
估計羅神最後一樣成功著草

踢咗咁多年傑志
而家先嚟印

rod d茹絲咁就2年

你咪kidchild

朱基今季仲低質過傑志隊波⋯⋯⋯

哈哈哈
趕得切大功告成
搵人燒俾佢今晚贈慶

老棍二 佢其實冇老二

明星選舉無人開po?

oncc預測
香港足球明星
門將：謝德謙
後衞：法比奧、丹尼、劉學銘、梁諾恆
中場：馬高斯、黃洋、黃威、夏志明
前鋒：伊高沙托尼、辛祖
最受球迷歡迎球星*：伊高沙托尼
球員之星：伊高沙托尼
最佳青年球員：余煒廉、孫銘謙
香港足球小姐：宋麗雯
最佳教練：李志堅
香港足球先生**：伊高沙托尼

live:

仲未開始

屌你老味，7點2啦

上乳豬未

余煒廉
大哥今年唔算好sharp
其他都正路

You can sing a song if you like

似係鄭兆均

馬高斯唔會啦

屌你老味足總我開完post都未開始直播
[有直播] 2018/19香港足球明星選舉頒獎典禮

佢差唔多carry成隊夢

慶南 1:0 JDT

胡銘拎過未
印象中佢好似唔係第一次提名

最佳11人 係咪唔係剩係得公眾投票
有一部份係評判？

點解會比謝德謙呀
屌你咁樣要公眾投票黎把撚？
足總對唔對得住大埔街坊
公眾投票遠遠帶甩都輸？

怒刷凱景的洛九

最佳衣著獎：辛祖

可恥

在最佳十一人及最佳青年球員的選舉中，球迷投票佔整個選舉評分的27%，另外尚有20%來自傳媒機構、10%來自香港體育記者協會、評審委員會佔最大比重的35%，餘下8%分數，則源於每月最有價值球員選舉（每月佔1%）

均仔終於拎到最佳年青球員
流浪青訓

少爺仔就好重怨氣

馮慶燁、艾華度

贊哥又曲線引我講kidchild 2年冠軍

09咁垃圾都有獎拎

100%公投但無人投，可以點

15度以下都冇人去啦

香港人有optimum temperature

王選宏幾勁

中村出自傳

出返中文版得唔得
我想問吓佢上季下半季發生咩事

最佳領獎步姿 - 最後三強 (排名不分先後)

1. 陳肇鈞 (和富大埔)

2. 夏志明 (冠忠南區)

3. 黃威 (和富大埔)

香港足球明星-前鋒：伊高沙托尼、盧卡斯

香港足球明星-中場：黃威、費蘭度、陳肇鈞、夏志明

香港足球明星-後衞：艾華度、梁諾恆、馮慶燁、法比奧

香港足球明星-守門員：謝德謙

大埔 5個
畜力1個
南區2個
傑志2個
元朗1個

會轉會咪唔出囉

最佳11人得分
伊高沙托尼 (和富大埔) 85.82
謝德謙 (冠忠南區) 55.81
陳肇鈞 (和富大埔) 53.16
艾華度 (和富大埔) 51.91
梁諾恆 (富力R&F) 51.17
馮慶燁 (和富大埔) 48.87
盧卡斯 (傑志) 43.59
黃威 (和富大埔) 43.49
夏志明 (冠忠南區) 40.96
法比奧 (佳聯元朗) 38.97
費蘭度 (傑志) 35.60

最佳教練得分
李志堅 (和富大埔) 67.17

最佳青年球員得分
胡晉銘 (香港飛馬) 29.01
鄭兆均 (理文) 28.27

球員之星
伊高沙托尼 (和富大埔)
總得票：64

最受球迷歡迎球星
伊高沙托尼 (和富大埔)
總得票：3,709

德古

伊高痴撚線

陳肇鈞係中場票數最高

最近的港足初選名單，燁仔榜上有名，自小代表香港各梯隊出賽的他表示：「我不想外界認為香港足球不行，我希望可以為香港出一分力，希望改變到香港足球，那怕只是一點點。香港足球員，真心的，不夠專業，很多球員都說自己很努力，但以我所知，事實並非如此。」經歷過大傷，燁仔表示，仍很怕所有努力都會因一次受傷而白廢，但高興今次有圓滿結局，未來盼外闖，把知識帶回香港。

respect

一來形象好
二來表現好
三來有冠軍

2018/19 伊高沙托尼 85.82
2017/18 華杜斯 79.22
2016/17 費蘭度 75.95

連燈金草苺咩情況？
應該無我份掛

我200%肯定馮慶燁係努力同專業嘅足球員

艾華唔踢飛馬
Ribery Awal
2 分鐘 ·
Some people come into our lives and quickly go. Others stay awhile, make footprints on our hearts and we are never, ever the same.

Thank you HK Pegasus FC for all the opportunities and support given to me over the years. The sweet memories of working here will be hard to forget. Farewell and good luck for the next season! 🙌🏾❤️⚽️

留唔留港

應該有艾里奧啦

安心去東方

同樣首次入選最佳11人的梁諾恆，認為今季為他帶來多個「第一次」，包括入選大港腳、初戰賀歲盃等，他透露下季會繼續為富力R&F力爭港超冠軍，惟同時尋求到中國球會落班的機會。42歲老將法比奧透露，來季會繼續在港超征戰。

respect fabio

今晚瘋狂慶祝

慶祝啲咩

上年飛馬76勇得奬
今年南區高佬

邊個扶碌啲

搞錯，自膠

無亞洲賽打，其實無必要儲咁多人

Lucas係前線好有用喎

後半場組織
然後前場下下1on1

我撐本地波幫南區高佬放閃

入到波，又可以製造到機會俾隊友

伊高沙托尼明言今晚不談去向，「今日不談前程，你們不久後便會知道我的去留。」

除了得獎之外，阿謙今次更加重新入選香港隊名單，他說自己當然希望在9月入選世界盃外圍賽名單，但明白香港隊教練麥柏倫可能另有想法：「自己後生時可能多點機會入選，現在入選香港隊當然很開心，但自己年紀開始大，教練最後給多點機會年青人也是正常。其實自己季中受傷至今仍然未康復，除了甩骹還有斷了兩條肋骨，要吃止痛藥才可以落場。」雖然如此，阿謙仍然會視周六的足總盃為最重要一仗：「食止痛藥也要踢，因為我們真的好想幫南區攞第一個冠軍。」

係走嘅就真係離開香港啦 dont go畜力

近排傑志咁頹仲有人反Lucas

堅sir仍未能確認來季去或留，「大埔有很多我想繼續的地方，有亞冠附加賽，也有好的人和事。不過，我亦希望超越更多。」

俾利安高撞斷?

30萬踢養生波梗係留
唔通真係再挑戰日本踢J2

有傳伊高沙托尼來季或轉頭另一港超聯豪門，他表示：「你們很快就會知道，當然，若有機會到其他聯賽，我也會去接受新挑戰。」

唔肯講應該係去香港某隊啦，外流唔會忌住忌住

四來有鬥心
五來有性格
六來夠靚仔

似啦

希望少爺仔唔好行錯步

金草莓來啦

大埔打算簽咩人？
近排傳聞只出無入，成隊散哂
下季亞協夢？

得啦，簽羅曉聰好唔好？

堅蛇講到咁其實係想走定想大埔加碼

堅蛇想保自己聲譽 下年個個走 得番自己 想帶隊 踢亞冠附加賽柒出國際咩

伊高沙托尼認為四個獎座同樣重要，尤其對於獲得球迷和球員認同感驚喜。一直有傳他來季或轉頭另一港超聯豪門，他不置可否，僅道：「你們很快就會知道，當然，若有機會到其他聯賽，我也會去接受新挑戰，無論我留在大埔或到其他球會，也會以爭取錦標為目標。」

即係點呀屌

多謝浪費佢時間既人

肥蔡係咪話如果堅蛇走 佢都唔玩？

即係畜力囉

大埔玩完？

似繼續搞但縮少少皮

以最低限度衛冕

靠晒光sir守護香港

tvb有講

Neil says that Ovie Ejaria seems to be going out on loan again, as well as Ojo & Woodburn who are interesting the Championship, while Camacho seems to be set to leave on a permanent basis.

可以簽舊將 袁振昇果d, 下半季只係外借飛馬
同用亞協吸納年青球員

自

好撚威

咁講即係啦

林毅東

柒出亞洲

神狗呢期中風中得好勁

安基斯

一早話咗啲人係要死撐 大埔打亞洲賽會係一條出路
依家係咪車毁人亡啊
某人唔好好似柒思達咁抑鬱症病發啊

可以去邊？堅蛇都外闖？

打一年玩下okay 但長遠呢個任務交返俾大東方好過

小妹認同老師
始終東方現階段穩定性會好過大浦多多聲 最少唔會星散先

投降啦

大埔中場陳肇鈞同樣首度獲選最佳十一人，這位「堅家軍」成員早於2014至2015球季，曾當選最佳年青球員，及後Philip在東方龍獅陷入低潮，他領獎後特別有感觸，「找對球會很重要，有些圈內人對足球不認識，卻浪費別人時間。希望其他正在起步的球員，要認清前路，以及選對合作伙伴。」

都預咗㗎啦 幾個都慢慢上到頂峰

35人大軍

係預咗 禾埔成日換主力
期待下一個帶起隊波嘅人

東方嗰半年

Philip談及下季去向：「足球生涯很短暫，你說我自私也好我也是考慮自己的前路。我覺得是時候的話就會想轉環境。」

金草莓所有結果都已經公佈

希望係想挑戰多過錢

前三後三勁到
仲有加獎金又出力d

域奇：我d前鋒

佢大把錢

有冇巴打去左現場
好似冇廖國文

南區？

年經問題

還JB一個公道

似係講緊油渣

南華嗰陣都有得出，東方嗰期完全冇

謝朗今季返東方之後又冇乜點踢，劉浩霖又係

多謝支持

的確好波

留名待笑

真心唔明，選得佢高梵都選得

但東方都肯半季借佢走

幾啱踼，係就正

任何望落啱踢爛區既人經爛尾聰調教之下而變得唔啱踢

冇左最佳球證個獎

好敢言

佢16定17歲定18歲個陣係港超入過球好靚既波，對黃大仙

已撥亂反正
1001留俾下個開post有心人